有冇人啪啪啪係會戴兩個condom

雙重保險

戴完仲易

穿

你老豆
所以先至會有你

幾細先戴得落兩個

係囉 你戴一個 佢又戴一個

爸爸

Gay

青頭先會諗得出帶兩個

山雞

又要驚又要做

會。
因為2Q

諗起好耐以前有條on9打去電台話條女有咗，佢以為戴2個dom會安全啲

你同你條仔各帶一個囉死基佬

帶一個已經唔掂
兩個仲有感覺咩

屌你笑死我

兩個邊夠 戴夠三個呀!!!

你一個佢一個